我fd成日話"天下武功出少林"

究竟係咪佢睇周星馳睇上腦,
定亦話真係所有武功都係參考少林派定係由少林派武功演變出黎?
咁九陰真經,乾坤大挪移呢d無上心法又係出至少林咩?

好有道理
已負評

我就話 天下烏鴉一樣黑！

即刻駁嘴!

聽聞少林寺有個地方收埋哂全部武功秘笈架

藏經閣收埋少林七十二絕技啫

係咪因為少林專出二五仔？
所以先話全部出自少林？

太多廢老
後生入左去都想走

天下武功唔係出熱刺咩

我上次感動到個幾件金粉餅先肯放我走

做一世都係掃地